明明伊斯蘭教咁痴線，點解咁多人信伊斯蘭教

我發現信伊斯蘭教既人信既唔係單係個教同時信自己

同時依個教既教義鼓吹極度自我同控制欲，例如娶四個女人同殺死你痛恨既人，

所以好吸引人去信，即係一隻手拍唔響，單單一舊磁石係唔會互吸咁

因為呢個世界多痴線

佢哋多數一出世就係，同埋叛教會處死。

唔信會俾人斬頭

好似話可以娶幾個老婆

佢滿足人嘅欲望